齊來分享冷門歌

我好中意麥浚龍既雷克雅未克
改寫做我呢個故事
因為我自己唱難聽同埋d詞唔靚
我分享純音樂版本